metoo 大家玩700蝕多少

395入100股
之前賺了50k

430
4手
輸緊2皮幾阿屌

386入379出
200股
豬左千四

放定期算啦你

435入 377沽
蝕左60萬

師兄有幾多本

好多人被700性侵

1萬股

正股
帳面蝕緊兩皮

貼倉就信

30k @ 384

180入

巴打咁有米怕咩輸

6k

咩道理呀😒買得多輸得多

正股連牛 帳面蝕緊10k

新手牛一日輸一千

牛仔輸左10K

個陣330回到310

最後個個屌晒無入

咁撚少都想死

有無人選擇止蝕?

新手玩牛

豬左5000

反正無得輸，止咩？

輸緊五千幾

正股坐下先啦

年輕人應該反問自己 為何無好好珍惜QQ特價的機會

牛50k

牛 八萬

正股都怕

而家係咪應該問邊個牛市輸錢

我記得之前恥笑d 人玩700 都輸錢

METOO

正股輸緊一球

250 入 20手

吹，繼續吹

435入左千幾萬正股

巴打冇野嘛

385 x 4

利申：ifc 排緊隊

錢財身外物 搵得返既
不過都係有少少心up

正股，搵得返嘅
牛熊，唉

我都輸左幾十萬 咪返工搵返

2628甘垃圾你都入？😂😂

376 - 1日即蝕1000蚊

你夠垃圾啦😒🙄